{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 더파크12글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉焼き、喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。 バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、個別バーベキュー場で利用できます。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用可能で、駐車はペンション内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉焼き、喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 451
    }
}